點解香港人只用fb 甚少用Twitter?

你圈子少姐

個人觀察: 識英文既會傾向用twitter
英文差D 果班就只識用Facebook

點解香港冇人用vk?

創辦人都走埋佬, 仲用?
P.S.: 用緊telegram

點解日本人只用twitter,甚少用FB？

我都用緊

我朋友話日本人用Google+多

MAU(舊年數字)
Twitter 4000萬
FB 2700萬
IG 1600萬
G+ 300萬